有條傻鳩係101同西門町舉牌叫台灣人投票

果條傻鳩就係我
其實我只係想知道邊度舉先會有更多台灣人見到
求聽日舉牌嘅地點

另外要多謝買野飲支援我嘅手足

最後要多謝途中遇到嘅blogger

多謝巴打！
希望國民黨 賣國賊全部落台！
2020台灣要贏！

辛苦你，加油

想跟隊
利申 1月去台灣

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黃色廣告圈

麻煩幫推

第一屆「和你影」攝影比賽 (2)

自推
除左西門町
仲有邊度多人

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

12.22聲援維吾爾族人權集會

公海:

幫推

你是否搞錯左？民進黨禍國禍民，台灣要贏，中華民國要贏，就必須下架蔡英文！

手足，你好心做壞事

【芒果乾吃完了，《難民法》怎麼還不上桌？！】

反對民進黨以現行法規和行政措施處理《難民法》及反送中議題，全力支持難民法之立法，人權不能打折！

民進黨政府不能說一套做一套，利用香港反送中抗議，操作「芒果乾」騙取選票，對於「難民法」卻扭捏作態。人權是民主之本，民主是人權的延伸；現行法制因應香港情勢，要解決問題必須要立法解決，而不是ㄧ直都在空口白話，沒有實際行動！

香港反送中抗議，顯示香港人對於一國兩制的不滿，未來我們會對港澳條例相關規定進行檢討。我們崇尚和平、理性溝通、堅持民主，而不是為了選票、只會嘴上嗆辣，到了執行實務層面就立刻慫掉的投機算計。

民進黨治國不能老是像掛羊頭賣狗肉的黑店一樣，既然芒果乾這個前菜吃完了，說好的《難民法》這個主菜也該上桌了。

點解咁講

你要幫手足，希望台灣訂立難民法的話，就應該支持國民黨！

如果蔡英文選贏，然後拒絕收留手足，你會有何感想？

記得咪明目張膽話支持邊個邊個

淨係叫佢地要用選票守護台灣就夠，講明支持邊個就過左火位

你去搵下果幅「這一票比你想象的便宜」既圖了解下咩叫適中，咪學方生咁人地既體諒係有限架

台灣人有智慧過你
唔洗同佢地擔心

Btw thx for 推post

到時如果真係發生類似情況，手足被遞解出境，記得唔好問點解。民進黨唔係第一次騙人。

咁樣？

多謝防煙門手足
多謝各位默默喺不同崗位付出的手足們

啱呀

btw 多謝樓主

push

國民黨就收下皮先啦 唔知邊個先係出賣台灣呢

push 2

喺啲夜市附近？

西門町多遊客同中學生
試下去大學？例如台大師大 大學生先夠歲投票
台大近公館夜市 師大隔離係師大夜市

聽講台灣有法例唔比外國人選舉其間喺台灣支持或反對某政黨，影響選舉

影條鳩嚟睇下

原本以為101會有效果
點知唔入商場前提下
無乜效果

去到西門町就好多台灣人都講多謝
同埋真係好多香港人

台北車站？西門町應該唔多人

乜政策同候選人都無寫

推！多謝手足既付出 其他係台灣既手足幫幫手🙏🏻🙏🏻

會唔會考慮去公館（台大）/東區
年輕人比較多，台灣年輕投票率好低

咁國民黨好好

傻鳩，我聽日後日都係台北，要幫手話我知。辛苦你

韓國瑜已經講過會立難民法，只係呢度既民進黨網軍煽動叫人唔好信佢。

你睇下Korean fish講過啲咩先
台灣後生好憎佢

。。。好唔好意思支持韓國瑜。九二共識呢？支持一個中國講嘅難民法你都信？傻L咗？

辛苦你了巴打
好好休息下啦

韓國瑜講一句台灣是台灣，中國是中國，不接受九二共識，我就信。否則中共傀儡講咩關我L事？屌你五毛

你認識所有台灣後生仔？都唔知幾多年輕人想下架民進黨。經濟施政外交無一樣係掂。

我屌你老母啦 起你底個個post都係講撐韓國瑜
仲要分化手足
話你唔係國民黨5毛都冇人信啦

大家可以Block佢

佢講過既野做到咩？ 高雄迪士尼呢？F1賽車場地？

我有講我識哂？
民進黨唔係做得好好 但韓國瑜更差
thx for 推post

下架吳斯懷

收到 聽日中午可以去台大

辛苦哂手足

大家唔洗回應個條五毛會員

多謝手足

香港台灣加油

夜市 大學附近都多 台北車站

1月會在台灣 見證大選

12.19去西門町撐你 依家係花蓮

東區果邊多後生 Zara門口果D位

笑死 原來有發大財打手

一個中國中華民國，九十年代就已經咁樣講，有何問題？對面話一國兩制係對面既事，習近平講到天花龍鳳都係佢自己既事，完全唔影響九二共識台灣方面既表述，亦唔影響中華民國既自主。

其實大學唔洗點去，大部分大學生都支持蔡英文。

摩天輪審批方面比民進黨卡住你又知唔知?

每一個項目都比民進黨咁樣卡，當然寸步難行啦！

都係阿扁最適合你

台大既話可以去大圖書館前面塊草地 隔離有canteen 人流比較多

手足辛苦你了 去到台灣去食多d好野

都要去
我另一邊寫左多謝台灣人

推
一月會去台灣 希望到時可以見到你

去東區 多後生仔

東區

台灣人感謝你

光頭鳩=共匪間諜

撐光頭鳩，台灣嗰班我當佢真心膠，香港都撐，除咗支共五毛諗唔到第二個理由，block撚咗佢 x2

欣賞你
btw會員阿道夫係on9五毛，唔洗理佢

加油

/按照程序高雄市政府確實還沒有提出具體的開發計畫，也沒有取得廠商的協議書。/

你連plan都無 點批比你啊

你可以選士林夜市或饒河夜市

巴打好波

gayao

發大財一樣有講性愛摩天輪, 資助台灣大學生出國
有咩落實過

果條共匪來的

對唔住

見到你
辛苦晒手足
仲有三日係台北 要幫手出聲

回家投票，支持民主

多謝手足 辛苦哂你

我聽日到台灣 要幫手嗎？

好波anyway
都幾搶眼

上面條友到底係真傻定扮懵...
睇唔透

親國民黨自由人士

笑到噴飯

禁止外國人站在候選人的舞台公開演講

撐發大財條友?
唔係ON9就wumao

有台灣研究話後生投票率低過廢佬
樓主可以去台大師大宣傳

好彩台灣人都係醒嘅
由佢亂吠吓算

黃國桐都去咗

如果講要接觸多啲老人家
萬華區會多啲
但個邊就比較雜

東區 忠孝復興 市政府站
5-6點 多人流
打工仔 白領 後生最多

南港
多科技人員
5-6點 多人流
個邊係南科同汐止區返工嘅人
佢哋都係要搭去南港先有捷運走

夜市
寧夏夜市 會比士林多台灣本土人

咁意思係話國民黨選到好啲？

加油手足gchi

咁又....有保留 因為比隻共狗選到市長 參選到總統
韓粉都係好撚癲 癲撚過香港藍屍
不過好在算好多醒緊 未醒嘅靠支那整多幾單波特王助攻

好詳細

韓國魚你又覺得佢唔會反口？佢已經講咗好多嘢冇做，
同埋佢當選就代表中共成功吞併台灣，係兩者對比之下你話邊個當選好

如果有心嘅話 可以去埋新北
新北上年輸咗比國民黨

但我建議去三重就搵多幾個人陪你
個邊好多縣市嘅人
你當好似係深水埗咁

個邊啲人通常係藍領多
所以睇錢多 即係老嘢多
但個邊好多台灣MK仔

樓主好有心
係過去旅行？
幫完手可以輕鬆下唔使太大壓力

多謝手足

yes ! 我見黑男都成日喺zara嗰度拍片，搵後生仔

想join 一月去

要卡人當然諸多藉口。有計劃又話唔夠具體，有具體詳情又話無配套，永遠都有藉口。

巴打，辛苦晒！

巴打加油

摩天輪現被民進黨控制既交通部卡關。資助出國係當選後先會落實。

好好地一個ac,何必咁糟蹋佢呢

要趕番香港shopping
聖誕新年邊有時間休息

你地可能太後生，唔知道香港親國民黨自由人士既歷史。一味信民進黨既蠱惑。

原來你咁樣對待六四七一曾經與你同路既手足。

我都會去

辛苦手足

多謝你

國民黨從1927年開始同中共戰鬥，一直到現在，對中共係好了解，唔會將自己既老本送比人。而且就算韓國瑜要賣台，黨內先進都唔會答應，第一個拉佢下台，所以你既假設唔可能成立。

當然，有心人經常話國民黨促成既兩岸交流係投共，但自己人(陳菊等人)見大陸官員時就完全沉默。呢種虛偽係民進黨獨有既產物！

推

阿道夫係五毛
可秒block由佢單機

樓主我想幫你手 點聯絡

我睇唔過眼你地傷害中華民國既未來，特別係許多人好心但做壞事，益都係益左民進黨，對台灣有害，對中華民國有害，對手足亦有害！

點啊黨工，我講事實反駁唔到就話人五毛？

又Block一隻

信義區係夜晚新光三越個邊比邊多人
呢個位
因為夜晚好多才藝表演
嗰邊會比101多人流啲
紅色圈住嗰個位
成條街都好多人

小心台灣黑社會同愛支同心會搞你

我有行到過去
因為101真係唔掂

起佢底一睇就知分化撚

巴打點解唔用第二隻色嚟圈

韓國瑜都信
你洗唔洗驗下個腦

係101啲人會直入商場

台北信義威秀影城

點醒你地啊，世途險惡，唔好比人一騙再騙。好心做壞事。

民進黨如果當選，唔推難民法，遞解手足，你地到時喊都無謂。

隔離打直成條街都勁多人

咁民進黨你又信?騙了咁多年，蔡政府施政空心四年，你又信?

台北車站有條補習街
好多學生同公務員係個邊

世途險惡 所以要提大家block鳩你

你都痴撚線
蔡英文同侵一定要當選

做民進黨打手無出息！

你會stay係台灣到幾時 我下個月8號會去台灣 都會去痴下連儂牆叫人投票

btw你有無人台灣tg gp 入去吹雞快好多

國民黨=共產黨
傻西

你唔好害台灣人啦！

你研究下難民法先啦
台灣要幫香港,現有條例已經幫到
難民法咪衍生左2個中國既原則問題囉
點會立?分分鍾支共用難民法比埋堆間碟混埋入台灣
而家台灣未夠實力宣佈獨立囉
半年喇,台灣有冇趕手足出境?有冇捉非法入境?
台灣大學收香港學生,張VISA咪又係而家既政府批
呢D野台底下做咪得囉

巴打，我覺得龍山寺同台北車站外圍都好值得去宣傳
前者好多無家者同基層，大部分都唔熟政治，說服佢哋比說服國民黨鐵票簡單
後者都係差唔多

周末整天和平日晚上，年輕人居多
附近也有PUB

+1

留個tg先

block9條5毛啦

辛苦哂
我係拍你隻手講加油 著全黑個港女

好撚煩呀你
死開啦
屌你老母

如果民進黨係遞解出境
咁國民黨應該係會幫手直接送中

南陽街

咁睇下如果蔡英文當選，一年半載後會否遞解手足，好無? 我依家講會，你地一定唔信。

自己睇民調啦，屌你老母

1月11會到台北競選總部 見證小英當選

你做國民黨打手仲冇出息
快啲叫國瑜草包出糧俾你
冇錢就問佢老婆拎
佢屋企咁L有

民調假架，唉，忠言逆耳，只懂得屌人老母。你繼續信民進黨啦，無人阻你。到時喊既話我第一個恥笑你。

夜喇，收皮啦

正確
能幫的，我們台灣人和政府都暗中幫

國民黨個個忠黨愛國，唔需要打手，只需要講事實既人。

岩岩先追完POST,原來係條韓國魚打手
國民黨算吧啦,
直接扔紅底既人落不分區立委
蔡英文當選之後係點就冇人知
但韓國魚當選,D手足就送硬中

你嘅假設錯咗
而家嘅國民黨唔再係1927年嘅國民黨
個輩早就死晒 連老本都冇埋
老本唔存在 賣台就係搵返老本嘅最快方法

另外
好多台灣人而家唔care中華民國嘅利益
佢地只關心台灣嘅利益
中華民國係一個負資產嚟
以佢地嘅認知
從來都冇92共識 一中各表呢樣嘢
你要一個中國 你要中國呢個名你攞飽佢
佢地要台灣就得

利申：早兩個禮拜去台灣旅行
同好多台灣人傾過下計
大學生到六七十歲阿伯都有
我都冇諗過咁一面到支持小英

巴打

D手足就送硬中?你地既假設都好勉強

龍山寺是黨外民主生地，深綠鐵票區，不要浪費時間
校園附近比較重要，年輕人投票率偏低

係囉 奶共係唯一事實
228過L左40幾年先肯認
又迫害咁多台灣本土人
呢啲咁係事實囉

龍山寺是黨外民主聖地

一起底
原來係korea fish打手

辛苦你啦

你既假設咪仲勉強
2邊暗中係點就冇人知
但一邊明面上親共 (國民黨)
一邊明面上就反共 (民進黨)
你好意思叫人信一個明面上已經親共親到仆街既國民黨

辛苦晒啦 黑男拍街頭邱比特果度應該幾多後生

孫中山聯共
蔣介石反共

2020 台灣要贏｜蔡英文總統連任官方網站

民進黨黨部
台北市中正區北平東路30號

而家個堆咪奶共

加油呀巴打 多謝你人在台灣都緊記香港

立難民法聽落好勁

但難民法既對象係外國人同無國籍者

而香港人係中華民國憲法同法例(即兩岸人民關係條例 同埋港澳關係條例)入面
並唔屬於外國人

所以單純立難民法係幫唔到香港人
而要幫到香港人就要修憲同修例

但又會引伸到大開中門既間諜滲透問題
即係要同時要訂立反滲透法

不過上述既修憲修例同立反滲透法，
一定會大大觸動中共神經同強烈反彈

如果韓國瑜真係選到既話
以佢主打經濟牌既選舉策略，定必以兩岸友好，關係回暖做大方向
而為香港人訂立難民法就好大機會同中共反面

所以，韓國瑜好大程度只係當選舉宣傳咁話要訂難民法隨口嗡下，主要係為左攻擊蔡英文

因為係佢眼中，到底賺中共錢緊要，定係保護香港人緊要啲？
我諗個答案你同我都知

解釋得很清楚

請向香港朋友多說明，不要誤會我們台灣人不修法幫忙

毛澤東親蘇親朝𠻹

多謝你

這個議題的確比較複雜
我也是研究了好一陣子才搞清楚

會好好向香港朋友說明啦，大家都知道臺灣不會隔岸觀火 見死不救的

臺灣加油

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

香港加油，也謝謝你

很多台灣人會看連登

大家咁多假設同推測，其實無意思。你地要支持民進黨，就儘管去支持，只係萬一有朝一日要遞解手足，就唔好話我無事先提醒。

不過到時民進黨黨工又可能會話手足係台灣犯法或唔符合逗留條件之類既廢話空話。

More

On9仔
草包瑜自己放棄左做民調
而家國民黨所做嘅民調係拎唔知邊度嘅數據
民進黨民調假?
人哋起碼話啲數據來源喺邊度啊
國民黨講都冇講
係假都係國民黨假啦
白痴仔

屌你 上ptt同台灣仔講啦
人哋當你白痴仔咋
你以為我哋香港人全部唔睇台灣新聞㗎

多謝手足 一月都唸住去台灣幫手

Btw 係香港幫國民黨做打手
收台幣定收港幣

無腦韓粉
繼續氣氣氣氣氣氣氣

激L死你
快L啲爆血管
韓國瑜係草包
冇L腦 87分 不能再高了

今早飛台北可能留五個星期，我可以參加～～

舉橫舉

唔好再跪 唔該

澳洲人？

加油
歡迎來台灣

去台北車站啦
101果度一車車大陸人 直衝入去101濕平架
拎住塊牌係民生路一路行 會好過舉牌 果度多老人

你想香港人下跪去求你們投票？

叫香港人唔好再跪 舉牌支持已經夠

定你想香港人 再去台灣 跪台灣人 叫你地去投票

你咁得閒係台灣 又唔去宣傳下去舉下牌

成日mon住連登 一有台灣兩隻字就衝出黎

韓國日本都有人黎香港 支持香港人

你幾時又過黎支持下 咪成日係連登開po

得把囗支持 又接受唔到批評 淨係想人奉承

還有連登唔係大台 唔代表全香港人 你唔洗mon實架

呢啲法律問題唔係假設推測啦掛？

國民黨馬英九為左奶共賺錢，不昔賣臺推服貿，呢一樣都唔係假設推測啦掛？

何況，韓國瑜有應承到會將立難民法幫助香港人列入佢既競選承諾？
否則，「韓國瑜當選後會訂立難民法以幫助香港人」都只係你既推測假設

你自己諗下點解難民法已經提上左立法院15年，但依然冇辦法三讀啦

仲有，
一個滿口空頭支票，
同為左選總統而放3個月假期，可以將自己既城市置之不顧既市長，憑咩叫人相信佢？

唔中意蔡英文唔等於要支持韓國瑜
因為韓國瑜真係太草包，太垃圾
宋楚瑜都好過佢

推推推

- - - - -
幫推聖誕行動

[行動置頂] 12.21 元朗x 多區商場和你shop 行動出爐啦

Hi 黃毓民

已在台北. TG:@lvwong

今日會去台大
夜晚會去忠孝復興zara果頭？

仲有bookmark左寧夏夜市

識野喎手足

估唔到連登都有

多謝你, 加油!

香港金總終於接受網上會員申請啦

走啦五毛
就過年要拎利是啊？
我俾足1蚊俾你啦 返大灣區啦 垃圾

+2!

難怪沒人理你

唔好玩啦國民黨已經投誠晒啦，見到咁嘅樣仲信你會唔會比較天真左少少。
你覺得黨內唔會答應姐。

係大陸啲官唔肯見民進黨
當年呀扁話台灣係獨立國家
中共開撚到聲話要武統台灣

你知唔知國民黨點解今次死到要推草包瑜
知唔知旺旺老細係邊個
知唔知國民黨過來選舉經費係有邊啲人出錢

巴打嘅努力必有回報

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

台北邊度可以探D手足啊！

香港黃絲係唔會有人撐親中政黨
自爆5毛account

落雨呀巴打

借個位
[求置頂] 推比肚餓/無飯食既學生/想請學生食飯嘅人睇

到時見 其實我仲想9，10號去睇下競選活動，但係冇咩資訊

巴打依家咩位置，可能過黎搵下你

會唔會有手足接力 用返同一張牌就

係西門見到巴打，唔好起我底

呢個只係你既想像

你比民進黨蠱惑了。佢地每日講草包，你又真係信。

你對國民黨個啲先係幻想
同中國人話比啲時間共產黨有乜分別。

民進黨都唔知幾多人去過大陸拜訪中共官員，邊過話大陸唔肯見佢地?

唔好同我講，去同黃毓民講，同神州青年社手足講，睇佢地點屌你?

ptt大部分人只係逃避兵役既廢青，崇日而求台獨，早已忘記先烈為中華民國既付出。

你要同佢地割席嗎？

巴打好野！respect！

樓主加油！
小心呀！

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

I saw you bro

民進黨邊個呀
講個名嚟聽吓 我都識啲㗎
你講就得架啦

我哋香港人成日睇台灣新聞
你講得出個名我一定搵到佢啲資料
我睇吓 人哋係咪真係去咗
講個名嚟聽吓啦

你有乜撚本事話人廢青？
邊撚個同你講上ptt嘅人係廢青
係咪國瑜草包同你講㗎？
你又知ptt啲人冇服兵役
又屈9人呀！

你指嘅先烈係邊個呀？
潘木枝？黄金島？鄭南榕？定林義雄？
全撚部都係俾國民黨迫害
你憑乜撚嘢講到國民黨係受害者咁？
上面全部都係台灣先烈為中國民國所奉獻
國民黨除咗識得迫害人民仲識得做啲咩？

林義雄一家俾邊個殺 大家心知肚明啦
國民黨本來同共產黨係親戚
你知唔知蔣介石同毛澤東係咩關係啊
你仲叫人去支持國民黨？
你呢啲叫賣台

我個台灣fd咁西門町岩影到

我提出既
1. 法律問題
2. 國民黨前總統為利賣臺前科
3. 韓國瑜從來冇將立難民法幫香港人呢一樣列入佢既競選政綱承諾
4. 難民法由民進黨最初提上立法院已經有足足15年卻一直無法三讀既原因
5. 韓國瑜由選市長開始一直亂開空頭支票，為一己之利，向市府請3個月假期選總統以置自己既高雄市於不顧，毫不可靠

呢5點咁實在既問題你全部都唔回應

反而走去spin開講草包兩隻字，
仲扣我帽子話我比民進黨蠱惑，想先置我於下風

估唔到，今時今日國民黨既支持者
竟然淪落到要用呢啲一貫以來中共用開既說話技巧，作呢啲無力既反擊

都真係唔難明白點解咁多人都話國民黨走向衰落 (其實係自甘墮落)

我得一個人咋
你地洗唔洗咁癲

好有愛

不要忘記國民黨做過的一切

我都有諗過去

原來係你條傻鳩

你意為佢地係乜水？

港人來台101舉牌 籲台灣人「珍惜選票」！

多謝傻鳩

上台灣網路新聞了
我們都看到了，謝謝你

最需要多謝
係#1 Facebook 位手足

痴撚線，多謝巴打

我也臉書分享了

101站崗籲台灣人「珍惜選票」 同為港人來台親見感動分享

2019-12-17 23:49:20
〔即時新聞／綜合報導〕香港臉書專頁「進擊新聞」今（17）日晚間分享來台經驗，表示在台北101前遇到抗爭手足站崗舉牌，在增加香港「反送中」運動國際關注的同時，也呼籲台灣人要珍惜手中選票，令他們十分感動，與港台網友分享。

據貼文內容，香港臉書專頁「進擊新聞」表示，他們來台2日，明顯感受到香港「反送中」運動對台灣帶來的衝擊，在台北101竟遇見一位香港手足站崗舉牌，專程在打「國際線」。

圖中只見這位舉牌香港人，身上穿戴著已經成為香港抗爭象徵的黃色頭盔和防毒面罩，手上牌子寫著「不要女兒變赤裸浮屍、不要每天吸催淚瓦斯，2020年1月11日，你的一票，決定未來」。

專頁小編表示，他看到這位香港手足不斷喘氣，前往關心問他怎麼了？他僅回答，其實戴著「豬嘴」（防毒面具）很難呼吸，雙手長時間舉牌也越來越沉重，已經從早上開始宣傳到天黑，有點虛弱無力了。

然而，這位香港抗爭者也霸氣表示：「比起受了這麼多苦的抗爭手足，我這樣又算什麼呢？」令該專頁小編十分感動，決定要拍照與港台網友分享，希望為他打氣並給予支持。

例子大把，唔好視而不見！

無國民黨守護台灣，台灣人早就要經歷三反五反大躍進文革了，身在福中不知福，忘本!

去東區 zara門口 市政府站個邊啦 放工同夜晚都好多人
我前幾日去完台灣都見到有人舉叫台灣人投票

即係割席啦？又話兄弟爬山，原來都係空話!

喂我問你嗰5條問題你都唔好視而不見！

Push

國民政府遷臺之後近半個世紀既白色恐怖又點計？

巴打好勁

中國國民黨香港黨員不需要服兵役，所以根本就不知到台灣的事

香港 支那人，請你秀台胞證

香港手足
不要理阿道夫

有種你來台灣
秀證件

幹你娘
不想理你還囂張
香港的支那國民黨

你知道常兵備役嗎？

我今年在媽祖芹壁

支那國民黨

這就是民進黨黨工的質素嗎？

你來台灣，我等你

你可以請中聯辦幫忙入台證

幹你媽民進黨

你可以截圖向民進黨投訴

肏妳媽屄
死中國人

阿道夫
#116471

我們來聊共產主義，桃園機場等你

Block左佢算啦
同佢嘈即係比佢帶入泥漿摔角

確實
香港的支那黨太囂張

我帶你來台灣幹蔡英文